2002年1月1號出世，你問我答

隨便問✌🏻

你老母塊閪應該仲緊緊地

仲系吾系處

冇圖你話你老母未出世都得啦

15歲就死返去讀書啦
乜柒都您問我答 係到刷存在感
屌您老母

胎西

你做乜撚野

點解個樣要打格

幾時生日

是

讀緊書吾上得連登

我03年 叫聲你大哥得唔得？

今年幾多碎？

樓主

15碎點做到月台仔 有冇教學

05年招家人

成日係街見都d小朋友啊媽又後生又靚女好想屌

早幾年已經做緊啦

06蕉家姐牙哥^_^

幾時上庭？

連登唔係00後論壇咩=.=

小妹刀系05年
招哥哥😂😂

05年
想招細妹兩個，家姐三個

中四諗住揀咩科